1010同CSL 唔同名簽嘅約，想將號碼對調其實得唔得？

係咁的
我有兩個未完約1010嘅plan 一個5G plan 有A同B 兩個號碼、一個4.5G plan 有號碼C
另外一個人用另一個名做申請人，有個未完約嘅CSL 4.5G plan ，號碼係D
咁我想將D轉去C，B轉去D，C轉去B
可唔可行？

舊年都仲得，而家唔洗諗，等合約完